屌，再創世紀個綁匪求其搵劉馬車都做到

個綁匪表情同劉生時發癲時一鳩樣